[
    {
        "randomId": 621
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Inzara y'uruhinja",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Intorezo n'irago",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rupfu irinopfora umushike",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Ifuni",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ifuni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_3": "Ingata mu ruhira",
            "option_4": "Ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    }
]